點解有d人唔信食極唔肥

真係食幾多都同木下一樣
食幾多都唔吸收

呢樣就信既,可能身體有問題

係唔會信飲啖水都肥

有時覺得自己食得多係浪費食物
金菇粟米等好多食物根本消化唔到